DC9遇著警狗

韭菜

狗咬狗

平時唔係撐警咩

今翅支持popo

低學歷冇文化既柒頭先會咁雙重標準

的士站唔俾擺的士唔通要擺巴士

個前題係要有司機係車/附近，所以理論上見唔到司機可以照抄

的士站唔比泊車架

好多時交更都係泊的士站，如果咁都抄既咁啲巴士唔出車泊巴士站係咪都要抄埋呢？

例就係咁不過執唔執法就睇狗心情

巴士公司俾錢 vs DC9自己$

貢獻港共收入有咩問題呀？
再嘈國安法拉你

諗起的士插國旗支持國家張圖

今次你地可以身先士卒報答國家了